Apple Watch 用家討論區 (42) 拎貨無得換其他錶帶

歷代Apple Watch比較（按圖可放大，由國際牌黑絲提供）

Apple Watch款式總覽
Series 6 & SE（2020年最新款，9月18日推出）
Series 5（2019年，門市剩餘少量 [比原價平$400]）
Series 4（2018年推出，官方已停產）
Series 3（2017年推出，官方以低至$1,499繼續發售）
Series 2（2016年與Series 1同期推出，官方已停售）
Series 1（2016年與Series 2同期推出，官方已停售）
Series 0（2015年推出，官方已停售）

Q：GPS同LTE有咩分別？
A：LTE版-用家喺手機唔跟身嘅情況下紀錄跑步路徑同埋透過eSim打電話／用data上網（要你用緊個電話plan支援，亦都可能有額外收費，詳情問番你個台）

Q：S3之前啲錶帶仲可唔可以用？
A：Series 4/5/6/SE 40mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅38mm錶帶互換
Series 4/5/6/SE 44mm嘅錶帶可以同Series 0/1/2/3嘅42mm錶帶互換

Q：幾多日之內可以買Apple Care？
A：60日內，可以Online買，remote check錶，唔一定要落士多

Q：可唔可以戴黎游水？
A：由Series 2起嘅Apple Watch都有50米防水
--官方話游水冇問題，但潛水／滑浪唔得，自己衡量風險
--Series 0/1只有1米防水，即係只限落少少雨／洗手
注意：如果隻錶因為入水而損壞，會當人為損壞，有AC+就補幾舊換新，冇就俾幾千買過隻新

Q：Apple Care 個快速更換服務係點？
A：

Q：無網絡用唔用到指南針？
A：沒有網絡狀態下，電子指南針仍可正常操作。每一次啟動手錶時，都要至少花5－10分鐘定位，不能立刻使用

Q：計數機、分貝計(Noise app)等實用功能係咪淨係S5獨有？
A：S4更新後可以用分貝計(Noise app)，S1至4更新後可以用計數機

Q：有無App好用？
A：

Q：有無Whatsapp官方Watch App？
A：無，豬閪伯格唔撚出，用住Watchchat先

國絲lm

建議大家去士多試戴Solo Loop大細，
唔好自己用個條垃圾紙條
因為有錶帶厚度，錶殼厚度
而且條Loop會愈用愈鬆。

Apple Watch 錶帶交換/買賣區 01

點解Apple唔再出太空黑鋼織手環 改做graphite

留名

其實而家仲有冇邊度有貨

可唔可以快撚啲出呀

太空黑米蘭又一城尋日仲有貨尾，
有買趁手

有冇人搵緊藍色鋼錶帶？

劉明一身蟻

賣44mm木炭色編織手環Size 8
全新未開

食屎啦炒狗

條braided loop size根本唔岩
size7要換size5先得

你要邊款？
等呢度啲人幫下眼

S6 黑色44mm 木炭運動手環

你死全家啦而家全線斷市啦

我訂錯左....我要Size 4/5做咩鬧我

OK我收返

罰你1000蚊同我食左佢

如果我用緊iphone6仔 買AW6係咪用唔到

搵朋友幫你SET FAMILY MODE

本來訂左等10月頭收貨，點知今日IFC 有現貨，即刻狗沖

係
所以換咗電話先

全世界都冇貨丫
行哂咁多間都冇，1010個啲引冇

Apple Watch 用家討論區 (41) 士多唔一定有現貨

係咪基本function都用唔到？等緊12出

想問下「全球緊急電話」同「緊急求助 SOS」有咩分別？

係
連都連唔到

咁可以死心

想問下有無人係apple watch 到開埋esim 佢用，電量頂唔頂到12個鐘

2020-09-23 20:46

快件在【上海浦東集散中心】已裝車，準備發往 【香港總集散中心】

有無機會聽日收到

hermes 的SS 係space black 不是石墨，請問你見到真表係唔係咁？

有無巴打用緊apple watch5 但更新左watch os7之後好撚食電

我有加esim. 但唔知佢有冇係度用。但我S6 40mm
由朝早7點半出門口到夜晚8點幾返到嚟仲有電。但我冇睇仲有幾多%

S6叉電再快多20%

唔怪得之快咗

有冇人S6鋁已經花咗

巧靚 呢條係原裝apple條link?

唔係點迫你換新

S3 OS7完全無事
90%因為app背景自動更新

基本上apple watch連線先後次序係：
iPhone藍牙> Wi-Fi> esim LTE

如果係iPhone藍牙覆蓋嘅範圍之內，
佢會優先經藍牙喺iPhone到攞數據用，
除非夾硬斷咗藍牙。

如果隻AW唔係「 家人共享」assign俾家人用，
基本上會好少機會完全電話離身12個鐘，
曾經試過唔記得帶電話，
返到公司放工再返屋企，隻AW純用LTE頂到10個鐘應該冇問題，
大前提唔好不停stream聽歌，
如果唔係肯定幾粒鐘玩完。

我個件4點幾係重慶之後未郁過
唔知幾時先出發香港

email 寫幾多號為準

呢條係幾代前買落既黑鋼鏈帶

新手想買apple watch se
想問有冇需要買埋apple care?

有
第一晚起身去廁所hi到門框已經花咗一點==

一定要買。
好快花同埋會爆mon

有冇人知幾時會有現貨

咁誇張？有冇mon貼嫁？

想買金色錶面se 打去門市問 全線斷貨

原廠錶帶王👍🏻
仲貴過唔少hermes款，
質感十足改錶帶扣又勁方便

真係咁易花

岩岩入手

多謝你解答，我見smt 要收18蚊一個月，所以唔知加唔加好，有時想行山 或做下運動，想唔帶電話，基本上隻watch 可以cashless

有冇金色殼實物圖睇下？

ching係邊買架？walkin？

LM

第一次買aw諗緊Al定Ti好，想買銀色但Al唔靚，Ti就貴。第一次買又唔知其實aw係咪真係有用，本身有戴開其他手環，所以買左唔會唔戴，但怕唔值。
主要係Ti個價可以換到部iPhone 12，唔係好過到自己（用緊7但諗住出年先換電話）。
大家點睇？

仆街唔小心撞到隻錶
頂有條小花痕出現
好彩唔明顯

如果你成日做運動唔想電話跟身，
加esim啦
我有時落街跑步或者做gym都會飛甩iPhone，
戴住airpods出返兩三粒鐘汗
要買嘢又可以用aw的apple pay同八達通，
帶住張身分證就得。

不過如果行山，
就真係唔建議唔帶電話，
因為aw流動網絡接收其實差過iPhone，
萬一地點比較偏僻aw又冇訊號，
touch wood有啲咩狀況出現，
隨時失去聯絡咁就大劑

買鋁試下先

Al 啦咁
覺得好用咪過兩三年再換Ti

i know that feel

AppleCare買完 如果自己打爆個MON係咪免費換?

拎貨無得換其他錶帶 ?

訂左編織帶, 到時唔岩size有無得拎去換

你試完話我聽

$548

我都係用呢條，做工真係一流，配ss正
代代都用得返其實都抵買既

為你的 Apple Watch 每 12 個月提供多達兩次意外損壞的保障服務2，每次收取服務費 (Apple Watch 及 Apple Watch Nike 為 HK$548，Apple Watch Edition 及 Apple Watch Hermès 為 HK$618

「代代都用得返其實都抵買既」呢句真係完全同意
下次S7換SS或Ti時
真係要好好考慮入手呢條正帶

watchOS 7 GPS 災情嚴重 升級後無法紀錄數據

有買貴冇買錯

Apple Watch Series 6 拆解報告出爐：電池更大、內部明顯改進

不過S6 變左做石墨黑，好似會有色差

上個post問過，隻錶戴左上手唔識上鎖，有冇咩setting可以較定係正常係咁？

上網撞到有即日pick up

Ti 黑冏你隻hermes就perfect match

帶上手就唔會鎖果喎，除低先會鎖。

你係咪攪錯左D 野

44mm 的 Series 6 電池容量為 303.8mAh 額定功率為 1.17 Wh，比起 Series 5 的 44mm 略有增加約 3.5%，至於 40mm 款的 Series 6 則是沿用 Series 5 的金屬電池設計，電池容量為 265.9 mAh ，筆 Series 5 多出 8.5 %

買ss好似唔抵咁 加多少少有ti

同

冇得戴左上手都鎖？

不如諗下SE,主力升級電話先。

都係㗎，多年保養又多條帶可以換下

可以。但要等2個月左右。
同埋要成套連埋機換，唔可以齋換錶帶.

唔該
我聽日都撞下先
捕左幾日都冇

wtf 無左force touch

S4上os7直頭冇咗個force touch功能
同之前iPhone Xs系列一樣，上iOS 13冇埋3D Touch

但佢整走咗force touch，S6 44mm舊電都唔係多過S5

BTW 証實咗44mm比40mm電量多啲啲

應該無，你帶住啦喎，仲要鎖住係咩玩法

想問多一樣野，
而家訂錶點解唔可係係舖頭黎一定要寄？
定好似iphone 咁要朝早起身搶

可以去舖頭pickup 但要鬥快
唔夠快就等佢寄
不過其實你mon下幾時有pickup 返貨好過
寄有排等

我就係見寄要等差唔多一個月都唔知得唔得
我隻3仔就黎頂唔順啦

一樣
btw知唔知如果派件個時屋企冇人咁點算

Lm

Ti仲要花得無咁明顯
今日撞咗兩次都唔係好睇得到有明顯花痕

想問下pickup用咩錶帶最好？

Watch 蘋果返貨提示
有興趣可tg

想要always on所以應該唔考慮SE
電話早兩個月detect唔到sim卡，免費換左部，見仲用到同想等13會唔會有指紋同轉typeC
其實好奇之後嘅AW仲可以有咩新功能令買左AW6嘅人想換？始終都係好想買Ti

25-28期但仲係準備出貨中

我都係，但我隻琴日出左貨，
不過我SE黎姐

今日se完全冇pickup

你打去DHL可以改時間

好多人買藍色一著燈最快無晒

屌佢老味啦 我早兩日去R爛腳都無得剩退錶帶

如果要換嘅話,咪試下打多次過去睇下點

你地啲bot點黎

邊有bot，都係睇apps

呢個其一 但我都好平心靜氣同熱線講 佢都俾我成套退 但我剩係想退錶帶 結果唔退

咁咩著燈

我平賣撚咗出去啦條錶帶

綠色=著燈

21訂 今日應該送到 快過揾現貨

買隻錶都咁撚難
大佬呀 係壞左舊既先要買姐

真 無貨就咪撚發怖啦

等左成半年 出左都日日同要同班仆街bot搶
首日walkin又無貨 屌

首日walk in 點會無貨呀
係唔夠貨者
首日遲左去買就應該上網訂啦...

有冇人打過上去apple

好嬲

係呀 好嬲

好嬲好嬲

男人老狗戴5號size係咪好撚細

Me 4號

2020-09-24 08:33
快件在【上海飛往香港航班上】已起飛

聽日就收到

我6號鬆鬆地幾舒服，5号就好fit 戴得耐驚會㾗

仆街我要戴9 or 10 號

係。

利申：size 5

你要減下鎊啦

可能佢the rock 咁嘅身型呢

美國巨腸咁

我今日到啦

條錶帶

我男人老狗用巨lin 白啦

好粗

可能所謂既 bot就係班 specialist

我都到啦
The shipment is handed over to and being delivered by YYY (contact number: XXXXXXXX. Please answer the call at ease as your privacy is properly protected by "safety call"!)(Total quantity of package :1 piece(s))

你訂邊條

有無人用titanium ??
但望落真係好撚似鋁

之前cap 落嘅

今日士多大貨 , 岩岩買左條放工 pick up

用緊Ti Black 唔覺得似Al
不過就算似都冇咩問題

咁就上TI 啦，買表，有能力就買心頭好

黑定原色？

帶定係錶？

錶帶

食屎啦要等到11月尾 唔撚網上訂啊仆街

金色44 wru

黑44啊快撚啲返貨啦

你試下係iphone 入邊嘅apple watch app
密碼>關閉用iphone 解鎖

屌你老味之前訂又話要10月中
而家又有得pick up
我屌你老味

cut左張單

搭緊飛機黎啦

44 藍色 solo loop 除左4同9 其他 size 今日都可以pick up

10月中咁快搭飛機 ? 我條布帶 26/9-14/10 仲係處理中

10月中咁快上機？ 上得機既 呢兩三日都到啦

無wo

點會冇 而家仲有

唔係呀
44mm, Navy Blue Size 9 今日都可以 pick up

+1
禁曬所有顏色錶帶都冇

係咪gps?
Gps冇

睇錯 4 同 10 冇

solo loop 錶帶

咩都冇

ok

會錯野，sorry

點解淨係solo loop就有得即日pick up
但連埋watch就10月尾

兩個pool應該冇必然關係

唔係，連埋40 既藍錶
上星期撳，藍錶加粉紅braided solo loop 要10月中
但加紅色sport loop 就今個星期有
因為趕住要所以揀左sport loop
我以為係因為藍錶問題，但唔係囉

門市同online store本身已經係兩個pool（門市仲要疑似分walk-in同pickup）
Apple Watch仲要分錶身同錶帶兩個pool（合埋一齊買又好似另計）
所以好難預料

有少少想買白色solo loop
但諗落又唔係話好必需

我唔甘心

買啦 , 唔掙在多一條 , 而家又有貨

我睇係11月先有得拎喎

捕咗兩日都無pickup
已經係唔賁氣多過想換錶

跟

我都係
就黎嬲到狗衝落門市

我都準備狗衝

沙田間垃圾連入下去都要排隊排剩
屌你唔想做生意出聲呀
廣東道 IFC果兩間都唔係咁閪

結果都係狗衝

第一日有現貨即買係無錯

狗衝有用咩？都要有貨先得

佢有貨就唔駛係度叫春啦

watch咁多代頭一個月都係咁
冇貨就唯有等

本身用緊5唔諗住換 冇留意
就算買都唔會一出即買
dllm出個晚就跌爛左
比舊錢去整 不如買6

我其實對se nike黑有啲興趣
想平平地買隻配搭下

4就有，5好快夠貨

第一日去睇都無諗住咁快換，但個精靈問我要唔要，暗示緊有貨就好買，最後我落搭

以前買鋼款仲有個靚盒 , 真係好 luxury
而家買鈦都係得個紙盒 , 成撚日用環保做籍口唔減價

聽日應該收到啦掛

SE Nike沙田觀塘有得即日pickup

你地有冇將心水既款式擺落app個你的款式，間唔中mon下有貨就即㩒

咁買唔到係你問題啫

利申第一日就pickup

間店無貨比個客買唔到係個客既問題
好野喎兒登仔

你要咩款

藍鋁44 GPS
錶帶都退而求其次各自DLC算啦

我要黑鋁44 GPS
5號黑編織 冇既要sport既都好

係啦係啦應該送100萬隻放喺士多等你買就最啱啦

錶帶求其咁就最易mon

唔係壞左隻S2我理得佢姐
挨左半年而家仲搞咩無時無刻突發性派一兩隻
好撚得閒呀？好好玩呀？
成個system就益鳩班bot炒狗
錢都比埋 你有貨咪叫人去pickup囉
好撚難咩
Macbook iPad都從來唔會發生呢啲on9野

撳左幾日都無黑鋁44 GPS, 錶帶求其

上黎嘈都唔會有貨比你

我又唔覺得隻錶斷貨好關炒狗事
熱門新色一向都係咁
同埋依家已經唔係當年炒iPhone可以賺一倍嘅年代

班撚樣有300蚊差價都照沖架啦

年年呢個時候apple都俾人屌幾鍋

係啲人買唔到上黎嘈
邊個會咁得閒炒你隻apple watch
而且 bot 聽落好似仲停留緊係 iphone 4 同 JB 年代
就好似而家鬧人「死Kai子」咁

任pick架喎屌佢老母

有冇巴絲打買編織手環?

啲人將自己買唔到就係因為全世界都係炒家
Aw都好炒

米王

你係咪仲有咩貴一貴嘅iCloud subscription

開心使用中

咁叫無貨呀？仆街？

6 定SE?
我想買SE 發覺唔係好襯

6呀

6 同 SE 同 錶帶襯唔襯有咩關係

果然藍鋁錶殼先襯

SE 得銀黑

好靚啊 !

黑鋁 襯藍帶都靚 , 我都等緊

呢期成日洗手
呢啲掂水係咪唔太好

X2 我都係第一日就喺 ifc 度拎咗

少少水都ok 游水穩陣啲用返正常算

我又一城

如果認真買嘅話
我會買金鋼+線編織
求鳩其就Nike黑+白solo loop

岩岩門市哥仔話SE 下個月先有貨
係咪呃鬼我架?

香港成七間Apple Store 密度高過唔少國家
咁你都唔派多啲貨係香港想點撚樣姐
可以first day都冇
唔係個個"WFH" 唔係返 可以等佢開門買架
出呢啲錶帶又會真係試過size先得

Nike 版黑色 + 脈衝紫 Sport Loop
咁樣靚啲

出去買多條solo loop

等緊有貨就入 藍鋁襯綠色有冇得諗

好嬲呀watchOS 7 做咩delete左force touch
連舊型號都有變無，以前calendar轉view用力按就得，而家要去設定app改

我無記錯既話用軟件限制產品原有功能，係美國好似集團訴訟告得

GOGOGO!

我係最小貨既apm

我諗到孔雀

因為佢要話比你聽「我地今年有做野架」
我就唔信咁大間公司冇一個工程師搞佢唔掂

屌係咪淨係襯藍色先好睇

搵大隻精靈幫你拎

孔雀幾正呀

你可以上官網/app襯下
我覺得藍鋁得藍/白帶係襯
大膽啲就撞下黃/紅都可以
其他都普通

拉佢入廁所

1:50

依家銀鋁44mm淺粉紅運動帶都無pickup係咪痴線

乜model都冇，唔關咩帶咩色事

問下大家
金鋁配邊隻編織手環好

唔夠人快
呢幾日試左

配黑就得，炭灰就好好

我覺得藍 綠都靚
你carry得起嘅話粉紅都正
我有少少心郁

好過冇得換
應該太多人投訴唔啱比例

我都覺得藍/粉紅

粉紅最靚

男戴粉紅會唔會思想唔正確俾人話gay

係咪輸係比錢個度

係

唔係既，男人夠著粉紅色恤衫啦

依家（其實都好多年）好多男人都著粉紅色嘅嘢
完全冇問題

可能同一時間好多人搶左比緊錢大家鬥快完成

我都好多粉紅色T

我覺得藍case襯綠都麻麻地
綠色編織襯銀case最靚

carry 到就係型
carry 唔到就係gay

啱呀
聽日先喺希慎食白果

咁就仆街啦

個日試左條7號solo loop
鬆啲 精靈話想緊啲就帶6
我又唔記得試埋6號
依家驚聽日送到唔岩帶

我一定唔係型
不過我唔多理人點睇

想請問下係咪是但一間store有佢會直接show, 唔使下下撳 see more stores?

開定位連深圳都show埋出黎

唔使理人，自己揀岩就得

岩岩試左款有得pickup 嘅，真係要撳see more stores 先見到

錶帶唔會好吸水？

Edition有兩年保

咁我又無特登戴住沖涼或者拎嚟沖水

個兩年保係咪同APPLE CARE一樣包人為爆MON個D?

我都利伸著緊粉紅T

我一星期至少著一次

No
係平時一年有限保嗰隻
不過變兩年

終於轉準備出貨! 睇來可以準時28號到

門市係咪仲未有braided loop賣

其實明知一定多人買就唔該準備多啲貨啦
戇撚柒鳩又要等

平時都唔係咁
點解今次會食咗屎嚟

想問apple watch 6 有無ireserve? 我去apple store app 買要一個月後先到貨 thanks

其實平時都係咁
只係咁啱你想要呢件貨所以覺得特別耐

好心佢快撚啲出貨啦屌

尋日朝有一條

就係你手上個條

無錯

S6 44銀鋁GPS
19/9訂，原本28/9-3/10，琴日PFS，剛剛S左，ETA 26/9
星期六派唔派嫁？

順豐會派
但唔知其他

連入去運吉都要排隊呀
又問左問右想睇咩product
點樣平時呀
世界各地既阿婆店我都去過唔少 係沙田呢間咁撚閪

你試吓平日去
我禮拜二日頭去廣東道乜人都冇
但係聽人講禮拜六日排隊排到傻

唔該
唔好彩地係SF希望收到錶

原來依家士多有條膠帶用嚟度手
唔再用紙帶

pickup隔左日發現要換再pickup時間已經排到11月

兩樣都度咗
浙江 ship緊嚟

係點樣嘅？

類似一條頸帶咁，軟膠嚟
Btw頭先真係個大隻藍精靈幫我處理，唔啱size換到啱

轉埋出貨了
大概4日度咪到到? 定會更快?

佢係咪拎左褲頭帶幫你啊

可惜唔係我杯茶

下次拎第二條嘢幫你度

真係痴線
今日睇足全日
都無現貨

不過佢真係好nice，一定會落comment俾佢

男精多數服務態度好

頭先個女manager都好nice

不過唔知係咪蘋果有指引一定要精靈點都要同個客吹陣水，就算等一陣都要，其他鋪幫完你就唔出聲

沙田有個女精靈好鍾意r水吹...早幾日先比佢捉住係度吹水吹咗成粒鐘。

我覺得係
有次經過想問啲嘢
問精靈A
佢話佢唔熟要行開搵精靈B
搵嘅期間精靈C走嚟同我吹水問我iPhone/watch好唔好用

靚 ??

同你一樣都是iPhone 6, 因為部電話升唔到IOS13 所以用唔到行watch OS7 的 AW6, (一齊等iPhone 12)

係啊，大家三唔識七都要搵啲野吹

我戴耳機唔會理佢地
有時都覺得佢地只係收左 Order , 自己本身都唔去R水吹

比佢捉住

No offense
但戴住耳機去問嘢呢個行為真係好撚毒..

我估係如果俾manager見到唔R水吹嘅話
會有後果

apm都有個高妹精靈

我成日都俾大隻男精靈捉住

其實感覺到佢哋係為吹而吹，唔可以俾個客on99等

係 , 好唔慣

問佢拎contact下次私人教你野

唔知，帶住口罩。不過好細粒嘅，唔係肥婆囉。皮膚有啲黑.

又記得年頭疫情比較嚴重嗰期冇人出街
有個男精靈勁好心機教我點剪片（其實我識）
教咗成粒鐘
差唔多到尾聲嘅時候佢話「好彩有你喺度咋」

即是咁。我已經係咁睇錶
佢都問我係咪趕時間，我話係
之後佢繼續講野

石墨色好正

好慘 , 好似D動物比人困住左係個籠入面

可能真係又order 係要同客r 水吹

平時要跑 care條數仲要扮好客 , 好彩當年 in完冇入到去做

件貨終於到左
就快有得玩

經理：一日有客係度就要吹乜野天文地理都要吹下，唔好搞到個客以為你唔出聲就係啞

咁就好好睇

Aso訂啦 冇現貨架啦

無人收貨

見出貨 搵順豐轉自取囉

很想要吧.jpg

通常男精佔多，女精唔夠分

不敢想像

又驚開盒出事

大隻仔埋嚟show 佢條⋯⋯彩虹錶帶

如果依家出隻二手apple watch series 5
最多幾錢叫抵？

爆mon去邊整好 冇買ac+

換過隻

買左半年咋

咁冇計
你睇下維修費幾多啦

再唔係買SE都抵嘅

乜意外整爆

不得鳥

佩服你mon成日
我朝早9-11每20分鐘睇一次都冇乜心機了

係
呢幾日睇到無心機

岩岩係深水埗順x整完s4
$700

手工ok？

貨已拎

錶帶比想象中鬆少少
而家睇緊點安排換細一號

慘 我果隻最快26號先到貨

想問各位有咩皮錶帶推介？（除左Nomad 之外）

啱啱去pickup
個精靈吹到去個紙袋係點用垃圾整出嚟

有冇咁誇張

真係悶悶地去搵精靈吹下水又可以捱時間

好小用隻錶 siri
你哋係點用多？

通常私人物品唔會買二手，諗起上一手唔知點用就想嘔

唔多唔少會有少少刮花
上網睇過人點整所以可接受
同埋會有少少膠漬外露

就咁遞起隻手放埋口邊講嘢就得 ... 如果有開『抬起說話』
不過有時會唔得 , 咁咪『喂 Siri』

準備收工接錶帶

成日唔得 出街用會變弱智

好撚威ah 傻閪

恭喜恭喜咩款？

你酸到傻撚左

網圖來,上面有人問金色配乜表帶

不過我喜歡你依種思路，加油

冇啦啦鬧鳩人做咩

諗緊落唔落單pick up 鈦黑, 但貴鋁一倍又唔係好過到心理關口

因為有人之前無端端話貪新鮮買藍/紅鋁嗰班人會俾上司/女人睇唔起
之後發展成點我已經冇跟

有貨嗎?

原色襯木炭色braided solo loop

你買釱係為乜先
兩款價錢爭成倍喎

配色一流，好羨慕

岩岩拎錶，對面個阿太iPhone爆芒，問個藍精靈"點解你地唔會爆嘅？" 藍精靈答"係呀，我地有神力護體，唔會爆"

不過有時都佩服佢地嘅，有時好基本嘅問題對於我地黎講係常識，但對好多上左年紀嘅人黎講真係唔會明，藍精靈要解答佢地d問題真係少d耐性都唔得

1) 覺得隻色同質感幾好J
2) 依加有得pickup 唔使等1個月
3) 聽講玻璃硬d 無咁易花

on9 仔？

買apple watch都俾人睇唔起
上流社會啲人嚟？

其實無人留意你隻錶係咪鋁

我做唔到呢啲位
有時老母想用網上銀行
佢永遠都唔明點解入完username同密碼之後仲要打驗證碼

有冇人試過咁樣可以點搞

Reboot?

毒撚係好敏感
打字都會傷到佢
貼圖又會
真係好正

Reboot 同Reset都試左

reinstall

有限保姐係點？

即係普通唔包人為嘅保養，只係有兩年

重開多次有返thx

會員Hengfa #2938 隻鴕鳥硬頸老餅個上司同佢覺得有素質既女咪會睇唔起囉
小心佢叫埋佢上司黎連登睇你唔起

平時跟機一年有限保唔包爆mon/入水（維修費差唔多夠你買過隻新）
俾錢加到兩年嗰隻AC+就包爆mkn/入水（維修費會平好多）

鈦版因為係特別版嘅關係
跟機有限保會係兩年
俾錢加AC+就三年（但加AC+個費用冇記錯好似成千）
俾

遠睇黑鋁同黑鈦 都好似唔太大分別

咁都有交鬧

真係好正，笑死我

我suggest 落士多睇下先，我睇完石墨色覺得好靚就買左，Ti 黑就不了，同埋好易花

素質
質素

想買姐，仲諗緊，要等6-8星期

Titanium AppleCare+ $1299

我都係無啦啦係咁

岩先reboot試過 reset又試過 都係咁 以為壞左

其實爆mon同入水機率高唔高？加多$1300又貴好多

邊度有話高唔高
要睇用家習慣
如果成日戴住游水入水嘅機會一定高過唔戴游水

1300蚊咪算係咁囉 11加ac+都已經1399
你計番ti 成7000蚊再加先1299
你就會覺得唔算話特別貴吖

你都俾得起$7000買鈦
$1300小事啦

今朝碌到呢個post
又去睇下有無貨
我要求只係最簡單黑框44SE
又見到有得即日去士多拎
家下戴緊了

今年SE 係非常好的選擇。雖然無always on 好多人批評，不過，有評測認為咁令到SE 個電量變成咁多隻入面最強。

我係去旅行200蚊保險都唔會買嘅人

買條Hermes唔知可唔可以升做經理呢

可唔可以講下幾點

今朝十一點訂完兩點去左沙田拎了

我8點撳到下午都冇
不過我想要6GPS黑鋁
SE係咪冇咁搶手

慳個少少做乜

我都有聽過，佢話成本要十蚊一個而家免費送

想問係唔係依個位查分店有無貨?
唔好意思, 未試過係apple store 訂野, 唔係好識感謝

唔L想等 冇乜耐性

玩左鋁先囉 又要驚唔值
岩玩咪s7/s8 再升級囉
我都係咁
新玩買左鋁先 遲d再諗升唔升上鈦

係

不過你用app會好少少
app會自動搵附近分店
網頁版成日都要手打個地方再search
好煩

之前買Apple watch, 女精靈同我吹水，
話沖涼都戴住，
又話要小心啲，試過除錶唔小心跌花咗，
之後扁扁嘴，好鬼可愛

佢低調D唔好再有出位言論比連登仔釘上AW Post #1恥辱柱 以佢既EQ IQ 退休前或者上到經理

我果隻話26號到 依加仲係processing緊

有無巴打有全新

邊道有SE現貨

有冇人可以理解到點解條濕鳩錶帶都要排隊試

4號可能有現貨 今朝去見精靈部機綠燈
但我5號

竟然！呢到好多巴絲想要4號認真

運動手環用得耐易唔易甩毛?

我都試過 重開得咗
但係係OS Watch問題定錶問題 驚要換

應該係software問題
當住佢係bug先

消毒囉

有無巴打有買綠色編織solo loop
用黎襯咩色case好睇

其實個wifi係咪無乜用？

平時都一定會連住iphone 咁iphone喺屋企通常都連wifi㗎啦

咁出街更加無乜機會淨係隻錶連wifi 而電話用流動數據㗎啦

Sorry1999

岩岩去買錶條順手問左精靈
walk in同pick up係兩批貨，有心可以去望下
我岩先6點去沙田有藍色5號現貨
可惜我係想要綠色

岩岩係沙田試 真係排 應該一張枱唔可以咁多人

你喺屋企
手機喺房叉電
而你戴住隻錶喺廳睇緊電視
距離手機好遠

屌呀 我以為walkin都係佢幫手㩒pickup
不過都係pickup㩒方便 鬼得閒日日去士多問 仲要呢個moment問完無唔代表下個Moment無

我4點幾去沙田睇錶帶都試緊綠色
我3號都岩 但用緊44m

銅記又一城都未見過要排 不過無見有人消毒

我都想有呢一日

一樣
我有諗過不如買40mm嘅3號

個女仔話8點睇 有機會搶到錶
但錶帶唔知係咪都一樣

土地問題
香港應該冇乜人用得著

扔部電話落街咪用得著

我欣賞你嘅思路

會攝左入去 外觀好似女裝錶咁

44MM最細唔係得4號咩

S4 比左女朋友

都可以插到入去，但會無左忽野咁

阿嫂咁都肯

咁樣唔會刮手咩？

咁衰

聞幾日去買錶，買完pair 埋都半個鐘，但見到d 人試左半個鐘仲試緊，成枱都係錶帶，見到有個精靈帶曬手套好似洗碗咁係咁抺錶帶

上年買左隻S5 鋁比佢，但唔靚，S4鋼同S5鋁梗係要S4鋼

梗係買多隻s6俾佢

緊係買S6 鋼俾女朋友啦

佢一星期先帶果一兩日

nomad以外仲有冇咩皮錶帶推薦
點解apple watch出咗咁耐但高質嘅副廠錶帶咁少

女朋友戴舊嘢

我既意思係佢地要3號既話唯有硬食40MM

UAG?

冇mud 所謂

大家隻aw會唔會痴mon貼

薰衣色

等到2046

台灣嘢alto唔錯

今日落士多問有無se現貨 話無
搭車翻到屋企開app見到有現貨

下 你都係買呢款？

嗱，真係高質，但都唔係特別平，台仔有間幾好。

依間德國造正到離譜

想貼，隻錶戴左幾日已經花左小小

我都係預計3號，希望可以早啲有得拎

上個post 都講過hermes 用的皮不是很好，上面有幾間可以自行比較下

唔會

打死都唔痴 買applecare+好過

直接撞爆佢啦

上網訂但想門市拎係咪只可以等到門市有現貨先訂得？

買反正你都度咗腕圍

你照訂選送貨。入到去就有得選邊間門市攞

岩岩去到揀門市到 冇一間有得比我禁 係咪姐係一定要揀送貨

呢間正喎
唔該巴打先

地址填apple store 個地址咪得

我以前痴過。
有一隻係痴四邊，另一隻係膠膜咁，但因為我一日20個鐘都帶住佢，沖完涼又好快甩，搞搞下由鳩佢算

痴咗膠膜
成日會起泡
要用指甲撳番啲泡出去
尤其是一起身嗰陣

咁就係要選送上門了

Absolutely not !!

屋企長期冇人

填公司囉。或者出左貨到香港後去快遞到攞都得㗎

我用呢個殼算

有無黃店？

呢間黃？

兩間都係海外，要網訂。黃唔黃，德國個間要問下黃台仰。

可以連wifi

運送中
2020-09-24 10:13
快件在【深圳寶安中轉場】已裝車，準備發往 【香港新界青衣中轉場】

到依家都無再update 過

(網上圖 )

正常

屌 咪嚇我

正常要幾耐先到

想問下有啲錶帶冇得揀regular/extra large係因為冇貨定係不嬲都冇？

例如nike 黑band有冇分regular/extra large?

我都有呢個問題
不過以往膠帶係包哂兩個長度任換
唔知依家會唔會因為環保慳皮而淨係俾一條你

你幾時order？

sport band包一長一短，
基本上已滿足晒大部份粗幼手臂嘅需求啦喎

但佢啲sport band有啲色有得再選長定短
係咪暗示咗啲嘢？

想問下如果solo loop唔啱size開咗都可以換？

條邊定係個錶面玻璃

條邊

所以我已經即刻用左case

有冇巴絲係誠哥eshop買左 知唔知幾時會有貨同翻貨？

點解咁多人鐘意GMT錶面
好奇

白色運動帶係咪好受歡迎
點解可以同其他色相差25日

New face 掛。。。

咁大鑊
仲諗住買條黑織

Apple care是否必加

Btw想買類似herme款嘅皮錶帶，有無推薦herme好貴

我都係有呢個concern

加
唔加既話跌爆左維修個價你唔會想比
拎出去又驚人地手工唔好/唔係原裝件會有咩甩漏

Apple care
睇你覺得會唔會跌爛隻錶
同驚爆moon

用一年已試過戴個陣跌過
好彩係身落地先 但都崩左少少

用開s3有張credit card係wallet setup s6係咁加唔到落去

唯有自己小心D 用唔好鈎到野啦

每年用HK$618換一隻新

他寫明天送達
好似去到青衣仲要再分區
派唔派得切

轉粒crown

巴膠po好似見過你

隻黑鋁個錶面今日唔知幾時整花咗

想問下依個係咩嚟，㩒唔到

Thx

佢話聽日送到
E家係青衣

一陣你部7冇電但隻aw仲大把電就
同埋手錶始終都係電話嘅輔助工具
我反而覺得用好啲嘅電話先
好過用好啲嘅錶但係部電話廢嘅

仆街可唔可以快撚啲出呀

呢樣都真但早幾日先買左ipad pro同支筆，如果買埋電話同手錶都好多錢下

你唔想洗咁多錢咪買iphone se

我應該同你同一車貨
03分到青衣

似傳統錶面

放心啦 物流係24小時運作
未淘過野？

訓教都戴唔會唔舒服？

睇個人
試過戴一日
就冇再戴住訓

真係唔知
會凌晨再送去分區，朝早到再派貨？

我估係 想快d到

鳩估 朝早/中午出車
下午開始派

準時收貨

應該4點之後

但我覺得佢唔靚，chrono果個都唔靚。
我都係用返info module. 用smart watch就係貪佢資訊性
如果要傳統表面，我不如帶返傳統機械錶

有冇人隻錶個手腕偵測有問題
隻watch 成日當左條solo loop 錶帶係手腕

勾到定自然？

gps版出街係點先可以上網

要用 iPhone 做流動熱點share wifi定係直接藍牙連住 iPhone已經得

S6 44mm Cellular 7.0>7.0.1
66.3 MB

想問下gps版唔跟手機係咪用唔到八達通同信用卡apple pay?

你以前用八達通卡同信用卡使唔使買張sim卡俾佢上網

iPhone, AW 用呢堆野都唔駛上網
佢當時好過支那寶就因為有啲地庫商場上唔到網用支那寶但Apple Pay 用到

冇呀
我冇戴住瞓
驚刮花又唔鐘意戴住錶瞓
同埋如果要戴住瞓我可能會戴住galaxy watch / Fitbit charge 2嚟瞓
依家呢兩隻野就咁放咗喺度冇用

錯
依家都係好過支那寶
係香港咁撚on9 成日都唔收信用卡咋嘛
明明信用卡一拍落去就得 支那寶仲要等個師奶慢慢開App
啲舖寧願搞支那寶都唔收信用卡
真係屌你老母

中國人特質
憑我本事賺返來，點解要比你賺呀！屌你老母！
又租機費，又charge，又月結，不了
支那寶好似交易小過幾錢就免，同埋好似做到日結，都唔知點賺錢

因為收charge

錶丫
我要錶丫

其實walk in 係咪真係冇乜機會買到....

有無人26/9-3/10到

去到今朝都仲係processing 緊

係咪今星期六無得玩新錶

已經到咗中環個派送點
今晚可以拎隻錶劣J 了

多唔多人買gps版

岩岩見有藍色錶買 30秒就無左
但其實我係想買單織錶帶
想問下錶帶係幾點有機會搶到

幾時先有44藍色啊

有冇巴打件貨仲喺大陸
青衣都未到

gps 揮手
lte對我根本冇用，又要俾多$18一個月
去外國漫遊又用唔到(好似係)

有冇人知

條solo loop焗住啲汗係入面

後者 連藍芽會自己拎你電話數據

咁透氣一定nike多窿好

GPS
老婆有隻LTE S3, 不過真係冇乜機會用到Celluar 功能

想問下有冇人有用家人共享呢個功能？
如果我用我個plan 出左esim 俾隻錶
然後隻錶可唔可以同其他iPhone pair?即係可以收返佢部電話 d call 之類
因為老豆用緊年卡，用唔到esim 所以想自己plan 出左esim俾隻錶

有無買左嘅試下得唔得？
如果係都幾ON9一早講係咁就唔使左試右試（想俾大隻仔藍精靈試另計）

根據網站 Daring Fireball 的網主 John Gruber，原來 Apple 是基於現有 Sport Bands 運動錶帶去在制訂 Solo Loop 的尺碼。他將 40mm 和 44mm 的 S/M 和 M/L 尺碼運動錶帶，放在打印好的 Solo Loop 尺碼表旁邊，現有 Apple Watch 用戶只要依照圖片，再看看平常佩戴 Apple Watch 時錶帶扣在哪個孔洞，就能夠知道 Solo Loop 該購買哪個尺碼。

以 40mm S/M 錶帶作例子，平時扣在最底的孔洞，就應該購買尺碼 7 號的 Solo Loop。44mm M/L 錶帶扣在最入的孔洞，就該購買尺碼 6 號的 Solo Loop。

作為年卡用家
一個月圍返都冇$20上網費
俾錢用Esim仲貴過電話上網
不過我都係用lte版 因為用不鏽鋼

有人提到未必準
因為sport band有一忽會攝入去
嗰少少厚度可能都有影響

同埋篇稿都有問題 44 M/L最入張圖明明係4號

根據佢個講法
其實我可以買到 6
但尋日試7 已經好FIT, 6 應該過緊 ....

黑色錶帶張圖係用40mm
後面有張淺色錶帶先係44mm

頂被fake

正在派送途中

AOS訂錯錶帶SIZE朋友
我打左去問
佢話可以申請換錶帶
可以印退貨LABEL之後去門市退/上門收/自己寄
之後佢就會跟番AOS個發貨時間寄番條新既俾你

岩岩10點21已係上海起飛往香港，聽日送唔送到

係咪已經棍唔到

頂唔順
訂左了

今日好似完全冇貨

垃撚圾

當你訂了 即係準備有棍

我要買2隻
好難棍又好難夾到同一時間有貨
訂就夾到
咁訂算

Hi同機

EAT聽日，上面話SF星期六都派
要睇清關同青衣點

其實「設計你的款式」係咪根本唔會有pickup

有
金鋼/鈦嗰啲比較易砌到pickup

2隻真係訂好過

其實係咪班specialist係back room砌比D客...

忍唔住訂咗 要等一個月

已到

應該係
收到單即pack錶+帶同print label
Pack完就出email叫你嚟拎

同埋啲BTO嘅錶帶應該同散賣錶帶供貨冇必然關係

買loop你地買緊d定鬆d

緊啲
因為預佢會愈用愈鬆

尋晚叉滿100％
然後熄wifi 開airplane mode 同 cinema mode
就冇再掂過隻錶啦
今朝起身得90％ 去電速度係咪正常

原先5/10~9/10
啱啱一睇改早左3/10~7/10
唔知星期六有無得拎
點解換貨唔可以特快處理

正常我戴住瞓4粒鐘
醒左得返85%

終於收到隻錶 條Solo Loop 好鬆

見到你個cm即刻check下自己
都係改早咗

都話好快架啦你下午應該拎到

咪快咗兩日俾你囉

想請問有無人知watch 6 個血含氧量小朋友測唔測到？

希望下午落完機快手d分去青衣

應該係呢個期既貨都改早左
並不是換貨 特快處理

LD3713, 呢刻係汕頭, ETA 1218

今日終於到

不過我隻藍色仲要等多排
隻第2代用左4年用到OS7都無佢份終於都要退休啦

想問吓單圈錶帶係咪喺測試血氧方面會準確啲？
普通金屬錶帶嗰啲就冇咁準確？
麻煩晒，唔該

ld3713 12:50到香港

你咪算好

屌佢老母我大前日pickup
返到屋企發現要換貨
琴日打800已經排到11月4號

條帶掉轉左裝

有d 咁既事
同老婆講先

我都係

你咩事要換

有用過血氧計的人會知道
血氧計本身就係要夾實先會準確

Apple watch 個技術點好都好，照計隻表要帶實能夠準確check 血氧

血氧計對無乜病痛的後生仔來講，係近乎多餘的功能。

但對部份病人，或者同心肺病的人來講，24小時定時check 血氧同時會自動比警號用家，係殺手級功能，非常有意思的新功能。可以救一命。

純粹條sport band扣唔實隻錶

book左次genius bar佢肯幫我開一盒新錶帶，但啲色水差好遠

我想再開多條佢話online order一定要打800開一盒已經係大發慈悲

布冧紫

佢調返轉了

Same here
好緊張

原價放
Apple Watch 6 Nike grey+黑帶 GPS
需自取

我用左2日唔夠
自動reboot 左3次
仲要reboot 底拉上嚟條bar 啲icon 無哂
仲要勁扯電

44mm

唔關事

有貨，藍鋁/脈衝紫

門市？

係咪爆咗左下角

咁快花左

藍鋁無貨，脈衝紫有貨

貼黎

有冇人知Clockology 個always on有冇得放低手都唔出依個畫面

脈衝紫有啲偏藍色
btw, 終於睇到紅鋁，隻色同以往product red差唔多，無咩特別都係藍鋁靚啲

我想問下係上網訂要等一個月
又check 唔到門市邊間有貨
但我昨日walk in 藍精又同我講某啲型號會有貨
咁係咪要walk in 問先有用

啲垃圾moon 貼黎

岩岩收到，6號solo loop 岩岩好

Setting果度較

係，頂到頭七就搣

我係想佢放低手都繼續喐

Always on好似唔得

已收

要用Clockology 好似要熄always on

對你條錶帶好有興趣

好啦唔該曬

點解watch app個face gallery 冇嘢睇？

補圖

IG啲廣告嚟個排睇得多就係咁跳出嚟，我嫌佢硬得滯，帶耐啲可能好啲

第一次online買aw
想問下屋企長期無人可以點

送貨地址可唔可以直接寫順豐地址？

我就報公司個樓層，之後佢打嚟就扮出去打電話去攞

順豐肯幫你收咪得囉

好似話可以打過去順豐改放喺順豐門市

好，唔該晒
如果關事就麻煩，因為淨係對金屬錶帶有興趣

一買完錶就會彈勁多錶帶廣告

連衛訊都炒價 正一仆街黎

點整

隻色都唔襯

26/9 ~ 3/10 仲係處理中

老婆戴又唔是禾戴
理得佢

唔係會員限定咩?
又轉左玩法....

[red炒家死全家][/red]

炒家死全家

上AppleStore訂咪得
洗食佢炒價咩

唔撚Online訂
戇撚鳩要等到11月

問人借studio A 會員訂囉
應該唔使等到11月啩

Same here 聽日無新錶玩了

我上星期四訂左2隻
1隻今日啱啱送到
另外1隻下個月14號送到

跟據經驗多數都係最後果日先收到

我就體驗左兩日
換貨 所以都無乜特別大期待
只求佢咪撚再有問題

我25至28 .今日收到
6號sololoop 岩岩好 驚出汗就好辛苦

我一早登記左都冇搵我
以前我係佢地到買野做過會員

我都係, 之前從來都冇APPLE WATCH廣告
呢幾日訂完就有
都唔知佢點知
係read到我同人TG傾計講野定知我EMAIL 內容訂左.....

有現貨?

無孔不入
我lunch食飯
坐我斜對面搭枱個哥仔都可以陣間就出現喺我facebook friend suggestion

借位收

款式 編織Solo Loop
闊度 44mm
顏色 綠色
size 4
聯絡方式 telegram

唔撚係呱...............
我就試過冇啦啦facebook friend suggestion 出朋友個女朋友比我 ( 得佢一個common frd) 我地早幾日前先係whatsapp group傾完佢女朋友, 過幾日就介紹比我ADD

Whatsapp & ig & fb係互通
不過whatsapp傾完人轉過頭出現喺ig就未試過
但一個common frd其實都算易出

熄左Facebook 站外動態佢
同埋gps, 藍芽都熄咗佢

試過WHATSAPP 錄音講完一樣野
20分鐘後FB就有廣告

我都見到

有冇人Apple Watch 4 換6？

今日apple store錶區已經無前二日咁熱鬧

有啊

因為一係已經買咗開心使用中
一係機都冇想講都冇得講

Here

話咁快開賣左一個禮拜，第一水應該都走得七七八八

岩岩買咗 要IOS14先用到隻錶？

棍波揮手區

冇留言 睇緊大家講嘅嘢諗緊買邊隻

表示而家仲用緊第一代

今日係咪無返貨

仲有緊4
要等咁耐唔想買

我買大左少少好似舒服d咁

今朝有藍色，但我係想買錶帶

好彩無再等
昨天已經訂咗
雖然要10月尾

岩岩我都訂算，
可能會提早呢

㩒極個 app 都無 silver stainless steal

有無咁難買

我見有巴打話有 禁入去已經唔見

Push

條錶帶話琴日送到
但依家都未有 繼續等？

星期二最多貨，之後就

應該18號最多貨

想要44藍gps 果日剩係見到lte版 無禁到

第7間喺邊？

初時藍鋁係lte多，後來到gps，繼續努力啦

照買lte咪得

一黎我覺得lte對我真係無咩用 二黎個差價我寧願要多條錶帶

行山成日濕水同晒太陽 係咪運動錶帶會比較好

屌 好撚得閒咩
我quit啦 十月就十月

星期日會唔會送貨

我決定唔等， 到時有貨慢慢簡

放
Apple Watch 鋁合金+GPS 44mm
開封有單
藍+海軍藍運動手帶（$3650）
太空灰+黑運動手帶（$3450）
9/28-10/7地鐵站交收

Apple Watch Nike 灰+黑帶44mm原封（$3550）

現貨

可議

Dllm 出貨未呀 唔係要等到下星期六先有新錶玩呀？

我係士多試過7號，係鬆到隻錶唔會貼住手腕
隻手一郁隻錶就跟住郁，舉高手隻錶就會向下跌

依家6號就岩岩好貼住，不過條錶帶都帶住皮膚，出汗都唔知點，帶除錶我都係拆錶帶咁除

精靈話唔建議拆錶帶咁除

點解？
係咁拉條錶帶除好辛苦同埋會唔會拉得多會鬆

拉得多一定有少少鬆
但佢唔建議應該係驚鎖錶帶個掣鬆多啲

怕㩒得多粒制會鬆？？
乜野答案黎

佢無解釋 我鳩估啫

gps版，但未有iPhone, 等 iPhone 12出
借同事iPhone setup

唔開得wifi否則會睇到晒佢啲通知私隱

明白既，精靈實講有正途除錶方法就跟正途

仲要加隻跳舞連豬笑撚到

同男精靈吹水，佢話family要用同一間電訊商

S3升7.0.1只係多咗個藝術錶面

我諗緊係咪Nike先整到

藍色44mm突然轉咗29/9-3/10送，一直睇都要10月尾
即刻落咗order

隻錶落咗機之後冇郁過

係～再加一條係瞓覺戴/返工戴
有得換好似乾淨啲

我戴住瞓，淨係較咗睡眠mode起身95

屌你老母啲炒狗依家咁撚猖狂
直接入嚟sale嘅
係我就唔撚幫佢買 等變蟹貨啦仆街

我見連登同YouTube 都有啲post教人整
可以search clockology研究下

如果識郁就好

識郁

aos 早兩日訂藍鋁 44 gps
要10月23送
now新order 去返9月29送
即刻取消舊單

應該買多條編織單圈日常用
Thanks bro

唔係會自動幫你提早架咩

想問係揀咩錶帶，我揀運動手環要22/10/2020-30/10/2020出貨

一直見咁耐先送，諗住捕士多pick up有貨
宜家即刻落咗order

大家會唔會有時覺得Apple Watch 心率唔準，攞住兩本書落一層樓梯再上返都話我191bpm ，但我完全唔覺自己心跳係跳得好快，而我做一次HIIT 都係171

就係無
奇怪

尋日仲話無炒狗喎

Btw 食撚屎啦仆街

運動錶帶

會唔會真係你身體有啲事
我初頭都諗過點解咁快，但我借俾friend 度下之後明白咗

Apple Watch有咩app好用

我諗191bpm應該唔會自己都發覺唔到掛，正常百幾會大聲到自己都聽到

點解我訂米蘭要等一個月 運動款就29號

你地iOS Compass app 個Elevation 讀數同AW S5, S6, SE 個Compass app 係咪一樣？

加左落watch既八仔係咪只可以係八達通app入面增值

米蘭我用老翻算 反正一樣樣一樣feel

無AVVS?

試下戴緊啲睇下？

冇

呢代冇ceramic 買隻鈦玩下
電子野有新玩新

去七仔果啲都得

我原本10月28
而家自動變9月29

係隔離po見到藍鋁配藍運動錶帶都好靚
想cut米蘭單了

希望佢929真係出貨

調啲大貨過黎

用緊solo loop冇計

Quote個圖黎睇下？

愛心提醒，44mm Nike space grey+black sports band而家訂下個禮拜二就有貨唔洗幫襯上面隻炒狗

想問下巴打條錶帶係咩牌子？🙇🏻‍♂️

試過有人完全唔覺
但隻apple watch話佢心跳時高時低
去到醫院話佢有條血管就塞

series 4一出 有人以為ECG有bug
因為話佢心律不正 但完全唔覺身體有問題
結果去醫生check真係有事

跟佢標準指引，大咗好L 多...

係咪即係要帶去門市處理 包括印退貨？

想請教下大家有冇用緊邊款叉電座好用

想買一款係可以叉哂AW同無線叉iPhone

郁都冇麵過
而家睇都要10月11/22

Apple Watch SE開箱（連個人評測）

#410 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

藍鋁藍運動又變咗14到21

相中係原裝鋼帶配原色釱表

你唔覺得咁樣曬法好撚肉酸咩？

係囉今晚唔到青衣聽日凍過水

你一定要打去CS搞
然後佢話要等1日先係AOS網有LABEL
之後再拎去指定STORE退

真係肉酸
Money can’t buy class

知道佢想曬下
但咁樣擺埋隻PP一齊影
好撚核突

都唔算晒嘅5227都係200k左右姐

咁我都唔會係依個POST
擺埋隻沙示同AW一齊影嘅
雖然唔夠佢隻PP嚟

咁鍾意玩錶鍾意post下自己啲玩具我自己覺得都可以接受嘅
可能我自己冇咁敏感。 5227都幾靚呀， J下都唔錯

講開沙士, GMTII 炒完未？ 想入上一代百事或者現行百事WG. 但早排見炒到咁唔想俾啲炒家執

條友終於出現
呢度買鋁錶嘅人可以準備俾佢屌死

家陣連Datejust都炒埋一份
巴打你話仲有邊隻唔洗食炒

我帶緊果隻應該無炒 YM 40MM 藍針126622
dj 都炒？ 唔撚係呀嘛

YM好似9蚊幾？
遲下想入隻黑地
但已經19蚊幾

係呀9蚊幾， 就係鍾意佢無炒
19 蚊唔買新地通啦，除非買黎保值

我都係鐘情深色錶圈
所以我次選Seamaster或者PO
19蚊可以買到四隻

唔錯

深色錶圈係Man好多
omega 直頭抵買，新果啲刁都靚，我由上年AD留名買隻chrono到而家都未call我。4蚊幾好抵玩.

樓上啲單位

Omega 淨係機芯都值回票價
刁我無乜點睇過
但4蚊幾又係唔錯嘅選擇
其實唔洗下下買勞
學你話齋買勞已經等於保值
變咗一種金融產品

我用緊Nomad basestation 可以一次叉晒所有嘢.(Airpods Pro, 11 Pro, AW)
仲有多2個port係後面其中一個有18w PD. 一個係5V 2A usb A
市面上最好應該係呢隻.

啱啱出咗加強版Basestation Pro. 我都pre-order咗，但要10月先出貨。
加強版可以亂咁放都叉到，佢下面最多wireless coil
但就貴一倍同埋冇咗後面2個usb-a + USB-C port.

如果唔需要加強版，可以出去搵下仲有冇舊版basestation. 6xx定700蚊左右.

我都諗緊訂唔訂新
好似好正

我自己本身麻麻地勞。主要因為形象問題。雖然佢係高質。
但係形象上太MK. 隻YM 係我第一隻勞。 純粹鍾意佢支藍針同埋無人炒/理YM.

新版對我嚟講最大唔好處就係冇咗後面果2個port.
個18w PD可以叉iPad Pro.
個5V 2A 可以插住我個床頭smart clock

所以睇下你有冇需要啦.

追clockology post

阿豬阿狗都勞
巴士佬都大把戴勞
最撚仆街係倫敦金個期啲MK仔玩Cheap晒
本身錶就戴俾自己睇先啱
家陣調返轉係戴俾人睇
所以我家陣戴AW多

其實個洗手提你20秒係點？？
我洗手佢都無反應彈出黎既

倫敦金仲要係戴流4
me第一次用AW, 不過感覺都唔錯。
啲機械錶我都係留返適當場合先帶

有冇錶帶推介呀～

+1

立即罷買MOMAX

嘩屌

Aw都炒

S3會唔會好快冇得賣？
想買返隻

等睇條友戴住3隻apple watch上連登

左邊二隻 右邊一隻

唔會
起碼要出下代先有機會會唔再賣aw3
btw買3不如買aw5/se

建議諗清楚先 s3 係3年前嘅產物
一黎錶面選擇係少好多
二黎估計apple 到watch os8係最後一個version support s3 意味住玩一年你隻錶就再冇update
同埋你買全新個價唔會真係平得好多 除非你買2手另計

左一隻右一隻
仲有一隻可以量吓扯旗嗰陣條賓州嘅心跳

二手500 600先抵玩
貴過就買隻新好過

想入手隻編織藍lte 係咪等每日apple store 搏下有到店取貨最快？

有無巴打教下

你要喺電話active咗先
有時要近到就嚟整濕隻錶先彈出嚟
仲要洗手嘅動作好慢先detect到

想問celluar版無電話係身情況下用唔用到Spotify？

無錯
平時戴AW仲方便

原本11月4唧換貨都提早左9月29應該就黎大貨

蟹哂lu
等睇條友戴3隻aw上連登

除左nomad, 仲有呢隻好似唔錯

今朝10點機嘅到青衣喇

想請問大家知唔知點解watch睇到 whatsapp message，但撳完reply 時對方收唔到message，會唔會我set 漏嘢？

星期日想去睇實物 會唔會多人到爆

但好多功能野都用唔著
只係當返工錶咁戴

到咗青衣中轉場，聽日有冇機收到？

平平地計，SE 可能會用到兩年以上。怕AW3之後會更新唔到。依樣都要諗

想知聽日下午定夜晚會到多啲

你預晏晝3點至夜晚7點都得了
我買咁多次amazon都係呢啲鐘數

咁就好了 驚佢早到唔係屋企

新嘅條紋face幾好玩🇳🇱
3色任搭，位置角度多變

咁如果女仔用 係咪40mm 好d?

正常係

答你唔到
建議你去studio a戴隻5上手試吓

好睇佢自己，難講。有d 女仔覺得40mm 無咁異相，唔係每一個女仔都接受到apple watch. 另一d 女仔會覺得40mm 好難撳掣。

你係揀咗咩款咩錶帶

4omm電量好似小好多

周圍都無現貨
仲要等多2星期

個mon 又細啲
實際使用上嚟應該咪又係同44差唔多
咪又係要差唔多兩日叉一次電

兩日一差同一日一差對我來講好重要.我都係想提醒下有這個方面考慮啫

我話用順豐寄返條錶帶比佢 但係台灣順豐出Email比我 有冇人試過係咁

死撚開啦屌你老母

含撚啦你死炒狗

如果踩單車嘅話 淨係帶AW6係咪都已經唔使帶電話？

唔知邊個仆街話冇炒狗呢

會唔會太鬆弛熊？連Apple Watch都炒，條撚樣應該都營養不良

搞掂。

要LTE版本

咪係囉有條仆街仲話冇炒狗
都係果句
屌你老母炒狗死全家

佢地唔敢上水
上旋轉睇下就知有幾多啦

乞衣多 Apple s3夠膽死400都咁問
仲唔屌9你咩

敢上水咩
一上水個菊花就會俾人屌到爛

一早話左班撚樣就算300差價都照炒

呢D我通常都屌死佢

士多都收緊600
400都夠膽死出

條友搞咁多嘢先賺得嗰一百幾十
炒嗰個都on9

喂撚樣而家又炒價喎點睇呀

炒iphone
積分加12蚊
都日日搶

呢啲直頭要即場中出

為咗咁小錢，承受俾人查洗黑錢嘅風險

上網訂因為條舊款皮帶所以要等多個星期

棍唔到 忍唔住手訂左
5/10-7/10 先到

Apple Watch 用家討論區 (43) 幾時返貨啊

我印象中Hermes好難買到現貨
唔記得series 3定4 aos訂要11月中先送貨

話26號出貨到今日仲係processing屌你老母垃圾apple

我28號都已出貨喇喔

等下年Pride版Braided Solo Loop

Lm
想個個運動app入面有得track咩運動 有冇一個完整嘅list
未用過Apple Watch

搭單問 咁7plus呢

睇下朝早status有無速遞員電話/名
有就應該當日下午/夜晚收到
星期六唔知有無影響

0757 綠色編織單圈5號尖沙咀即日pick up

又唔好下下將買唔到歸咎於有果幾隻炒狗
DEMAND>SUPPLY就自然有啲人買唔到

咁點解會有人一早已經有得用呢
一係發布完即刻AOS
一係好似我咁on9 18號朝等pickup
一係就花心機mon住等突擊

呢啲方法都係以往想買啲搶手少少嘅iphone都會用嘅方法

點解有啲人買唔到？與其屌有果幾隻炒狗搵食之外，屌apple出貨少仲合理啲

又或者倒不如諗下自己有無低估太搶手/高估apple出貨效率好過啦

總會有人想睇定啲遲啲先買

屌 恭喜晒 終於有人買到

因為你係不鏽鋼

你又知

不鏽鋼同釱有貨
又一城兩隻都有

藍鋁冇

巨貨
bto都夠時間㩒

applewatch使唔使bot呀
Iphone12就真難講

bto呀on9

我昅咗成個禮拜，終於畢業啦！

揀下其他錶帶？

買到藍色44 今日又一城拎

試過曬都係冇

build to order
設計你的款式

藍鋁預設冇sport band

明白

巴打禁咩錶帶見到？

原本諗緊bule 44 gps 版，點知轉眼就無咗
後來見cellular還有就買了
今日又一城

終於等到呢日
快快手禁咗隻錶

冇需要lte我寧願等
差價夠買2條帶

我都係 果800完全比左都係冇用
再睇下幾時有貨

星期六朝早大貨，apple係咪專登

精靈要早起身返工你都要

各位又一城見

編織都好多size有貨

上次嘈要藍鋁44gps個位ching買唔買到

GPS都冇貨

你慢啫

樓上有巴打話有 但見都見唔到

S6 黑 44 木炭手帶仲係未有

唔知今日會唔會㩒到有cwb有得pickup

其實我而家先起身但我睇上面話大貨先問下

連登定義：
任㩒=10隻8隻
大貨=1隻
冇貨=真係冇貨

皮帶全部都冇貨wo

lte就大貨喇 企左半個鐘都仲有得禁

藍色錶 藍色Sport 本身十月尾先送 無拉拉改左9月尾送

真...

要分開買
我見ifc有黑鋁44

到ifc點完貨放貨喇
咪再話冇

有藍鋁

條忌廉sport loop有咩魔力
pickup又冇，送貨要11月尾

藍鋁44gps ifc賣晒

超快

剛剛買到藍鋁皮帶 ifc

唔該上面巴打
買到IFC GPS

根本只有極少部份嘅app可以獨立於iphone用
你當佢係一部迷你iphone呢個concept就錯晒

我買編織手環

好難

1001